江湖救急 約左女仔食飯食咩好

想食得清淡d
求指教

三哥清湯

唔好啦掛
有無好小小既餐廳啊

自己煲粥煲水夠清淡

譚仔清湯

有冇地方呀
Budget呀

飲水

當年同條女都係食cheap雞30蚊碗麵
三哥清湯加個白肉同土匪雞翼好豪啦

史雲生 清雞湯，平平地夠清啖

澳牛

Sorry 唔記得
地方無所謂
Budget两個人4，500都可以
第一次食飯太貴好似唔好 怕吓親人

Simply life 點睇？

與其自己諗 問下佢鍾意食乜啦

佢好似鐘意食辣 川菜果隻 但佢同我講話只要唔熱氣都ok

好似要排隊排好耐

辣川菜點唔熱氣

第一次約會唔好食辣啦，身水身汗
上邊巴打講simply life夠casual
特別啲既去中環green waffle，女仔應該鍾意

我個反應同你一樣

呢間好似幾好喎

係幾好 我有時諗唔到食乜一條友都會去食

川菜 天府人家都ok

放題啦想點都得

一人250食放題，咪玩鳩樓主吧

2人500都唔貴
Btw两你老母

兩個人 sorry
咁做緊野就算同朋友200幾蚊個人都算係咁啦
又唔係讀緊書
况且依家我約人 唔通真係帶人食三哥咩
除非唔想有下次既姐